中立／食花生 ＝ 綠絲

中立撚會接收 both 黃 or 藍既資訊、觀點、立場
但又唔會歸邊
純綷只係食花生

由於：黃＋藍 ＝ 綠
綠絲

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

終於有人講出黎
其實呢批人先係佔最多

「兩邊都有錯」難聽過粗口

唔會冇立場，睇出唔出聲的。

一早已經唔係黃藍之分

係黑白，所以不存在中立

中立=幫兇

周圍返工既人好多都係綠絲。一陣又屌黃絲，轉頭又屌藍絲。重要係笑笑口咁屌，真係食花生既格局

香港最多呢d人，始終人人商家心態
真係有飯食就滿足，同動物冇咩分別

收皮la 中立你老母

831